私了要小心

好多次私了藍絲都會Focus仲去 藍絲傷者，但明明藍絲傷者係死不足惜

有哂片都唔會改到藍絲的價值觀

所以私了時要保護自己先私了，特別係有直播果陣

免重複馬蹄露一事